小額錢債係咪要欠債人地址先告到？

借錢俾人寫欠據，到咗到期日消失咗
如果得id no +日期 +簽名+欠款有冇效？